(技巧)長槍突點就係長 請向前刺擊

記住！
長撚最好係向前刺擊

長撚優勢係可以拉開距離攻擊
唔洗完全埋身
請雙手捉實向前刺(有盾就單手)

由上下而扑個啲係短撚先用
而短撚啲傷係靠上而下揮個下力扑
你長撚仲想扑隻手會好累

無論mhw長槍同劍擊都係向前刺擊
咁就會用到最大效用加油

記住mhw嘅長槍統槍
都係十下刺先一兩下扑

向劍撃運動學習十分有用

識野
刺擊有效過標槍

最好先練好下盤，多點跑山跑水塘，跑樓梯，⋯
再唔係可跑運動場或公園，借機會順便早點練埋年尾渣打馬拉松

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

用遮就勾人啦

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

練劍道

推

正手刺定反手刺好d？

我都唔識 你試揸下

但最緊要下盤企穩
刺個下踏埋隻腳出去 同雙手捉實
要企穩呀！！！

我就覺得長的話反手刺力量大但易失重心

刺槍時要盡量利用槓桿原理
前手支點伸直唔郁唔好跟住刺
後手力點刺出去再收返黎

留名等劍擊巴絲解答

用埋馬其頓方陣⋯

一定要share
gif圖

片

推

但以進攻黎講
應該藍盾上手持武好
定紅盾下手持武好
利申：正當武術愛好者 學習武術 強身健體之用

我自己覺得都係下手好啲
個平衡易取啲 同埋記得由下而上咁刺
用下半全身嘅力 唔係只用手
btw其實我都唔撚識

[破局方向]國際文宣戰，但需要全香港人幫手做一件小事 long but must read

929全球集會賀國慶
如何令Trump落力幫手

陰陽手，一正一反
後手正握控制方向，前手反握施力和微調角度

夜麻麻推返野先
唔該曬巴打分享

勇武後勤全面升級！
平價方便遠近兼用！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要狩獵團人手一支！

標槍都可以好有效

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫我推下多謝大家

可以啊不過要留意資源分配
因為標一枝就小一枝用
新手唔識標可以刺 任何人同新手適用

最緊要唔係長武器上下扑就得
隻手會累爆

長矛兵應該要係點嘅樣！！！！！

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

多數人係冇膽近戰，標槍唔洗近身又簡單

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

遊戲對手頸部&春袋冇防護

長鳩攻守兼備，既拉開同敵人嘅距離，又保持住進攻嘅姿勢
記住要側身，唔好露正面！

深蹲好有用

藍，上手刺擊快而猛

推多野 巴打們分享好有用

加油

外國有得入會玩真係好。

無錯！之前上堂學過
係刺，唔係劈